觀塘扮工圍爐telegram group

Hello 想召集一班觀塘返工既冗員交流一下冗員心得
有興趣就填左下面張form 交低少少資料啦！

預計下星期一儲夠十零人左右就正式開谷架啦

呢張form先啱呀 唔好填錯呀呀呀

九龍灣受唔受

唉填form啦填form啦 寫低非觀塘區返呀

輕輕一推 R手指好辛苦

住觀塘返旺角得唔得

觀塘扮工呀要 唔好意思

推

放工一推

大家等我星期一儲夠人一野將你地轟入谷呀

記得記得 tg id唔好轉住
同埋set返要俾人加到入谷呀

飯後一推

藍田受唔受

諗諗

記得準時返工啦

輕輕一推

填好

直接放tg link咪得，點解要填form

因為唔想太多人自出自入

填多次啦清

星期一轟你入黎

推
已經有超過20位巴絲填左表啦
大家仲等緊乜野呢？

大家啲稱呼都好有創意呀下
俾多些少耐性 星期一就有得瘋狂講經架啦

Btw 我出返去繼續煲延禧先

又到R手指時間

飯前一推

Friday night 一推

推呀推

喂 返左六年觀塘個位LL巴打
係留telegram id 呀
唔係留電話呀

好 已經有四十以上既人填左表啦
星期一上晝前就應該轟得晒你地入黎架啦

星期一喇

仲未加既

喂呀唔係呀 啱啱放工喳 食埋野返去加你地呀

有咩分別爐好圍先，一星期食3日紅茶，日日夜晚放工，

加啦加啦 宜家加啦

你填左form 入到黎咪知有乜爐俾你圍囉

我推多野

推住先 投緊票決定仲加唔加人

加埋我啦 好悶呀

仲收唔收人嫁

收呀 決定左keep住一定人數

有幾多人

填左form就有七十幾人

推 有少量空位 歡迎填form
先填先入

Hello 宜家有三四個吉位
填form即入

推推

lm

轟呀 扮工扮到唔知做乜好

臨放工推多野

無人加我

你試下填多次個表？唔好填得太鳩喎記得

我填得好正常

好 聽日加多轉人 希望加得中你

入左谷未

有冇組團食百里香

未 你入黎搞百里香團有冇得諗

填咗form仲未add我入group喎樓主

加人未呀

仲收唔收人呀樓豬

改朝換代俾人篡左位